【微甜/辦公室/真人FF】正人君子戀上人妻女上司

「喂！你捨得返工未？12點都嚟啦！」

我望望個鐘，11：45，未到12點，瞓多陣-----

「喂！葉子，你仲瞓⋯⋯」

我叫葉子，唉～孽子孽子，改壞哂個名咁⋯⋯唔好以為我係個好hea嘅90後，我呢啲只係偷得浮生半日閒！老闆去出trip，係時候出cheat～

12：00

電話又響⋯⋯

「喂～葉子，你聽日下晏可唔可以陪我去一個event？」那甜美的聲線讓葉子從睡夢中拉扯出來，如初春暖陽驅走深冬的寒氣⋯⋯

（醒一醒，香港邊有冬天㗎？）

「我⋯我⋯⋯好呀！係咩活動？」

「太好啦！你得閒，咁不如吃完飯你嚟我房傾下！」

「好呀！」
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
入職果一日，行過佢隔嚟，飄嚟一陣玫瑰花香味，我回頭一望，我地眼神互相交疊，一個如花笑容如同利劍一樣刺向我⋯⋯果一刻起，我心係屬於佢！明日香嘅外表，吉澤老師嘅身材，天使與魔鬼嘅結合！

可惜，佢係我女上司，仲係人妻，人地有波子又有私樓⋯⋯我呢，波都無得揸下手，仲衰過《劫後重生》個主角，起碼人地都仲有個排球 Wilson丫！
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------

下⋯⋯佢話入房，有event 電話講咪得囉⋯⋯入房，唔通⋯⋯

一個又一個春色無邊的畫面在葉子腦海中打轉⋯⋯

唔得！我係正人君子嚟！點可以咁！刷牙洗面返工！

返咗工再⋯⋯入房！

留名！快d岀！！

尋覓天下，只為一芳心！

聽完個電話，今日好想返工，我呢啲咪又係事業型男囉！極速換完衫，刷個靚牙，照照鏡，嘩！連我自己都覺得fresh呀～

咯⋯⋯咯咯⋯⋯

「入嚟丫！」

入！我入！

「你食咗飯未呀？」

「食咗啦！（不過見到妳又開始餓⋯⋯）」

「不如你陪我去APM行一陣！呢度好焗好熱⋯⋯」望住佢一邊叫熱一邊除外套，裡頭果件純白色恤衫透出若隱若現嘅lace黑bra，清純得嚟又帶點野性，我開始禁不住慾望⋯⋯

不過，我係一個君子，絕對唔可以喺度食、喺度痾！好，一於去APM過下冷河～
----------------------------------------------------------------------------------

「聽講呢度新開咗老虎堂！我⋯⋯想試下！」

老⋯⋯老虎？唔通⋯⋯呢個係暗示？唔得！正人君子如我一定唔可以第一次就咁隨便！

我嘅明日花，我一定會好好呵護妳，絕對唔會辣手摧花！

「我⋯⋯我⋯⋯」

「你想飲咩？」

「我⋯⋯飲一芳！」尋覓天下，只為一芳心！

「哦～咁我叫第二個同事陪我啦～一陣office見～」

望住明日花嘅笑容，我知道佢一定係明明白白我的心！一陣返office，佢就啜佢嘅珍珠，我就舐佢個奶⋯⋯⋯⋯⋯⋯蓋！

正呀。用珍珠奶茶做隱喻，好有幻想！

留名

趁住呢個lunch，我要認真思考「珍奶。真奶」嘅意義！

點解咁多人都中意飲台式手搖飲品，明明就係塑膠＋糖嘅廢水～因為靚？因為好飲？錯！係。因。為。窮呀！

喺香港呢個資本主義社會，花錢買物質，將物慾填滿就轉化成快樂，是常識吧！樓你又買唔起，廿幾三十銀買杯黑糖厚奶加真豬，打埋個靚卡，即刻文青上身，何樂而不為？

「我返嚟啦～過15分鐘入我房丫！」我嘅明日花呼喚我啦～

咯～咯～咯咯～

「坐丫～聽日我地會有一個手錶嘅event，呢度有啲資料，平時你中意啲咩錶架？」明日花輕皺著眉，儷人朱唇如初春花瓣般 juicy⋯⋯

往下看，脖子的皮膚相當細白，細看還隱若透出血管的紅潤，鑽石項鏈仿如是牢固的禮教伽鎖，點綴了少婦的寂莫⋯⋯也是一層閃亮的警告：再往下看就給我墮落吧⋯⋯

「咩呀？婊？我最憎婊子！」（Shit！望得太入神，完全唔知佢講咗咩！」

「原來你唔中意戴錶架？咁你仲想唔想去聽日event？」（嘩！即刻醒神返！）

「我⋯⋯想⋯⋯同你去啊！我有戴錶，對時間有概念嘅穩重男士一定要戴錶！」

「咁就好啦～聽日中午12點 office 等！～」

其實，我無戴錶；因為，買唔起⋯⋯
有青春，但無錢買錶
到你有錢買錶又無青春

所以，我都係拎住疊資料返埋位，聽日準時返工啦～

Lm

Pish

10：00

「葉子！你好起身啦，今日唔洗返工咩？」

你話，每日叫醒我嘅係「夢想」或者⋯⋯係我嘅明日花把聲，你話⋯⋯人生夫復何求！

可惜，淨係得我老母把聲⋯⋯不停盤旋，如同催眠曲一樣⋯⋯

10：30

「葉子！！！起！身！啦！」

Sorry，老母把聲唔係似催眠曲，係催狂魔就真！

作為一個有效率嘅香港人（dealine fighter），極速梳洗換衫出門口，so easy 啦！住喺大西北嘅我，人生至少有六份一嘅時間花喺等待，去市區閒閒地來回都四粒鐘～所以，我已經習慣咗預早兩個鐘出門，再喺巴士上面補眠！正苦咪淨係識搞大灣區、起高鐵、起港豬澳大橋～稅我就年年交足，福利就年年失蹤～

「醒啦～葉子～我煎咗牛扒，仲整咗龍蝦湯，快啲食啦～定你想沖涼先⋯⋯⋯⋯

下一站，海港城⋯⋯」

嘩！瞓到差啲 miss 咗個站！唉，原來發夢，不過都好，有得發夢好過無囉～做人最怕唔係唔夠瞓，而係半夢不醒⋯⋯

因為你永遠無法叫醒裝睡的人。

--------------------------------------------------------------------------------

12：01

「sorry～sorry！啱啱好趕到！」嘩，估唔到大家又幾準時，個event已經有啲暗星同攝影師仲有其他media stand by~

有驚無險，派下卡片，食下茶點又四點～一陣返去打埋稿又一day～爽！

「葉子，你要唔要買野飲？」以為係我嘅明日花，點知係另一個 senior 女同事----- 亮晶晶，其實佢都幾標緻，性格又溫柔，身材唔差有前又有後，貼身裙仔又開哂衩幾引人遐想⋯⋯可惜⋯⋯⋯⋯她媽的⋯⋯太高了！

女仔人家高我成個頭，點搞！男性尊嚴，蕩然無全！

想咗表明心跡，我心只屬明日花，所以⋯⋯

「我飲一芳！」

「下～但呢度無啵⋯⋯」晶晶扁住個咀，露出無辜的表情，水汪汪的大眼睛完全是惹人犯罪⋯⋯

真心真係好想打柒晶晶囉！牛高馬大扮 cute 真係不了

「咁我請你飲水果茶丫！」晶晶還是很單純地遞給葉子一杯水果茶，葉子額上因愧疚而冒的汗珠如杯子上的水珠一樣，隨時間而蒸發。

「啊！對絲襪行行下爛咗嘅⋯⋯」高妹的必殺技通常都是一對長腿，晶晶也不例外，她把裙子輕輕挪開檢查絲襪之際，路人的目光也從她的小腿爬到⋯⋯

「晶晶！我除件外套比你！」正人君子如我一定唔可以比個良家婦女任由骯髒嘅眼睛視姦！哼！（係都我睇先啦）

#不倫之約

18：30

唉⋯⋯今日個個都鬼咁準時6點就走人，我都想放工呀！但點解偏偏係我OT⋯⋯
趁依家唔係好晏，入廁所開個大先！急急腳即刻衝入廁格廢事咁尷尬～

「呀⋯⋯唔好呀～咦～你好衰架！⋯⋯」
唔係呀嘛⋯⋯究竟公司係咩人咁饑渴，返咗工都等唔到返屋企，直情喺公司個toilet煲AV？！仲要唔用耳機！咩料呀？

雖然聽到我心癢癢，不過，正人君子如我係唔會同流合污架！洗完手我就返去努力完成工作！

19：00

坐埋位，真係無mood做野，平時病同事喺隔離就話扮下勤力姐⋯⋯依家都無人⋯⋯
咦？！ 我嘅女神級上司--明日花間房嘅燈仲開住嘅？
哇！！搞唔掂，原來腦細房都開住燈！

定啲嚟！其實個HR平時最鍾意玩空城計，開住腦細房燈扮有人喺入面，九成都流！我慢慢行過去⋯⋯磨砂玻璃牆後完全無動靜⋯⋯再喺門口探個頭望望⋯⋯

「chur！無料到！好心走就熄燈啦！地球就係因為呢啲仆街又熱幾度，冰川又融到一舊舊啦！」

唔係喎⋯⋯點解真係有啲聲嘅⋯⋯但⋯⋯好似係喺隔離房傳出嚟⋯⋯？

就加甜？

嚟緊！

承上 #不倫之戀

我慢慢行過去女神上司間房⋯⋯

我完全比眼前呢一幕嚇到呆若木龜！女神將佢嘅香恤衫解開咗鈕，紅色鍛面bra 半露憂鬱嘅北半球，個北極點仲滲出粉紅色嘅寂莫，然後再扭動佢嘅水蛇腰⋯⋯⋯⋯

很想輕撫你 所以避開你
寧願用距離 去令你好奇
迴避過眼神 先偷偷喘氣
吩咐手臂 放在原地

呢一刻，我真係好想行上前，慰藉一下女神上司嘅寂莫！但正人君子如我係唔會做出鼠雀之辈苛且偷安嘅行為！所以，我吩咐手臂 放在原地！

咦？

原來女神前面有支腳架，腳架上面仲有部電話⋯⋯佢⋯好似⋯開緊直播？

我腦入面浮起咗PXXXHub、ThisXX同台灣好出名嘅成人直播app SWXX⋯⋯唔通女神都要秘撈？又係嘅⋯⋯呢間公司中哂連登仔伏工特徵，個個星期都食到散水餅，年假跟足法例最低要求得7日，更加唔洗旨意有Bonus同雙糧⋯⋯

咦？

女神電話入面有把既陌生又熟悉嘅男人聲⋯⋯

「再摸落啲⋯⋯」

喂！把聲咁似腦細嘅！但平時啲語氣頂多展現君臨天下嘅氣勢，但平時絕對唔會咁猥䙝咸濕！

「再落啲⋯⋯」

女神開始解開佢裙頭嘅鈕⋯⋯然後將手指放入佢嘅小咀度啜，津津有味，好似平時啜緊珍珠奶茶個樣，口入面仲會有奶白色嘅液體盪漾，搞到我個春⋯⋯心都一齊盪！

「叮噹-------」門鐘竟然係呢個重要時刻響起！

Push 下

快

依家出！

門口有人！我九秒九彈開女神間房，彈咗去茶水間！喺呢個時候，女神竟然！竟然除淨紅色內衣咁喺房行出嚟接門！！！而門口嘅人真係腦細⋯⋯仲拎住男廁嘅鎖匙！

原來頭先廁格入面個飢渴男真係腦細！！！

傳聞浪漫太快 愛戀都走得快
才會遲遲未步向你 說一世愛護你

我好痛心，一直以嚟我都知道女神已經係人妻，先默默守護，點知佢轉個頭同一個有婦之夫偷食！唔通依家真係潮流興？我無辦法接受，好想冷靜一下，我控制唔到自己，打開咗茶水間個雪櫃門⋯⋯

「公司仲有其他人？」

頂⋯⋯唔醒起門口企住大大個腦細！我快過九秒九碌返自己位，如常扮工。可能我碌得夠快或者時運高，腦細又真係好似見我唔到。有時我都唔想讚自己醒目架！哈！哈！

「嘟⋯⋯嘟⋯⋯」枱面電話響起。

「喂？」

「葉子，你入一入我房。」係女神嘅聲音，冷淡、平靜，就好似翻雲覆雨過後嘅沉寂一樣⋯⋯好想好想知道，你可以對我無情，但點解你可以對自己嘅身體都咁無情⋯⋯？最重要嘅係，你係咪同所有拜金港女都一樣，只會對錢熱情？有樓就有高潮？

「好，我依家過嚟」我就過嚟會一會你！

行入門口嘅時候，我百感交雜，一嚟我好不岔，二嚟我又好期待女神一陣係著定除⋯⋯

結果，嚇我一跳，女神竟然係我面前⋯⋯

女神換咗衫，唔係頭先果套OL恤衫西裙，佢著住一件露膊嘅白色薄紗連身裙，好fresh好青春，完全依家就想拖住女神隻手仔漫步沙灘，再拎張被就咁喺沙灘上面，聽住海浪，望住天上嘅繁星互相依偎一晚！

「坐丫～」女神依舊親和力一百分，而當佢一企起身，我發現有重點！

重點----重點------重點係！

女神入面真空！！！

點解會咁？我真係估佢唔到！如果佢頭先真係見到我係佢門口望到佢玩脫衣直播，照道理點都會扮端莊，再拎個上司姿態出嚟壓我吖！但佢無，仲要著到咁⋯⋯細佬，我，細佬真係熱了⋯⋯

「你覺得我咁著好唔好睇？鍾唔鍾意？」女神一野扒咗落張枱度，對雪白奶子壓喺個枱面，壓到我開始呼吸困難⋯⋯

「好⋯⋯好睇⋯⋯我好J⋯⋯鍾意你咁著」我開始精神錯亂，語無倫次⋯⋯

女神將播緊嘅音樂開大，再慢慢行過嚟，佢嘅身軀開始擺動，喺我身上揉嚟揉去⋯⋯

唔係講笑，我以為自己拍緊啲咩成人愛情動作片⋯⋯

女神同我雙目交投，至少有十秒⋯⋯我個人好熱，就快燒著，唔知有無燒埋女神⋯⋯
佢伸咗張雙手環抱住我，我地之間嘅距離愈靠愈近⋯⋯
搞唔掂⋯⋯

情太過洶湧像深海 而我卻會忍耐

正人君子如我係唔可以咁做！但我呢一刻控制唔到身體，硬了就是硬了，走唔到！

哇⋯⋯女神隻腳撩緊我⋯⋯佢依家個pose就好似做緊ELBOW ROW咁，做開gym嘅ching應該知小弟講咩！女神呢一刻嘅眼神撩人之外，隻腳仲撩緊人

正當我以為下一秒可以如魚得水之際，女神只係輕輕對我微笑，吹咗我一下頭髮，就轉身坐返低⋯⋯

究竟依家係發生咩事？

自己push push push

#風吹草不動

「我想問，究竟依家係發生咩事？」女神無答我。

女神背對住我，身體開始不由自離咁抽搐⋯⋯

唔係掛？佢自high然後高潮埋？

「你⋯⋯無事嗎？」女神無回應。

女神一轉身⋯⋯我再次比佢嚇親，佢雙眼痛紅、眼神空洞，咬牙根咬得太實令雪白嘅頸上面，暴露出絲絲嘅青根，淚水開始喺佢眼眶打轉，實在我見猶憐⋯⋯但，因咩事，女神會咁嬲？

「你地啲男人，就最中意咁架啦！要有天使嘅外表同笑容，魔鬼嘅身材兼床技！我同你講，我樣樣都中哂！你，係咪想睇我咁著好耐吖！」女神瞪大眼望住我。

果一刻，我控制唔到⋯⋯

sorry，我笑咗！

「你呢排壓力好大？」女神再次唔理我。

「同我跪低，你咪好鍾意啜珍珠奶茶，依家同我啜！」

我定咗至少3秒⋯⋯決定以其人之道還其人之身！

「無野嘅話，我返去做埋野先，仲OT緊！」

我一轉身，開始聽到女神飲泣嘅聲音⋯⋯佢坐咗喺地下，雙手掩面⋯⋯

「點解細個果陣係咁，到我大個咗都係咁⋯⋯我做錯咗咩，有無人可以幫我？點解⋯⋯點解⋯⋯」

唉，呢世仔最怕女人喊，所以，我，再次跌入女神虛幻似真嘅愛情紅暈⋯⋯

「我有咩可以幫到你？」

承上 #風吹草不動

女神二話不說，伏咗喺我身上不停喊⋯⋯我地兩個就咁坐咗喺地下度，過咗唔知幾耐，女神開始唔喊，正當我想扶起佢果陣⋯⋯

下？佢瞓咗？

唔知道女神係咪背負咗啲不為人知嘅過去，這些年來，可能佢都攰啦⋯⋯可能比人性侵過或者比仔玩過啦⋯先搞到個人咁神經質！

明明我想諗方法去安慰女神，但係我雙眼一直喺佢嘅神秘三角區游移⋯⋯佢下面嘅毛，剃得好整齊，我不由自主向住果堆欣欣向榮嘅小草吹氣，全完係風吹草不動！就好似女神平時對人一樣，睇落好熱情、善解人意，好似果堆溫柔嘅小草一樣⋯⋯但有事起些嚟，果堆小草太短，令你無處容身，而且有咩事都不為所動⋯⋯

唔係講笑⋯⋯草叢中我隱約聽到深海珍珠嘅呼喚，見到泛起咗波光粼粼，睇嚟珍珠之下必定係汪洋一片！我不由自主，想伸手去探索深海嘅神奇力量⋯⋯

「咦？我瞓著咗嘅⋯⋯呀！！！點解我著成咁，醜死人啦！恥ずかしい！

（頂你，扮咩日本妹，岩岩明明就好放盪！）

我馬上除件外套比女神！模係啦～我gentleman嚟！

「啪！----」

有個好厚嘅file跌咗落地下，裡面有啲剪報飄咗出嚟⋯⋯

1992年 生果日報
少女遊峇里島玩水上電單車 慘被教練帶到荒島性侵

唔通⋯⋯女神，真係細個比人性侵過？

#反高潮

21：00

「篇新聞⋯⋯」我一邊幫女神執起個file，腦入面一邊播緊小女神比人性侵嘅畫面。

「無野架，資料搜集嚟！老闆呢排想拓展業務，整一個成人直播兼交友app，想睇下有咩hot topic！」女神收起方才嘅熱情，一臉鎮定，披上OL恤衫，撲息心中嘅慾火。

「hot？92年喎！幾熱都變凍啦！同埋點解你可以咁冷淡？對自己都咁無情？」我有啲唔服氣，諗唔明點解女神可以咁冷靜咁講一個咁荒誕嘅大話。

「我唔太明你意思。」女神好冷靜咁答，再扣上恤衫最後一粒鈕。

「你為咗commision可以去到幾盡？出賣自己身體？出賣自己靈魂？你岩岩就開緊live，扭嚟扭去！仲要開live係比腦細睇！我咩都見到，你仲咁理直氣壯！」我愈講愈嬲。

「呢度無你嘅事，出返去。」女神再次好冷靜咁回應，對住鏡慢慢梳頭，望都無望我一眼。

21：30

我決定，打卡走
明天事，明天再算

23：00

沖完涼⋯⋯攤喺床上面，映入腦海嘅都係女神細個被人性侵嘅畫面⋯⋯我瞓唔著⋯⋯如果女神真無當時嘅受害者，佢依家嘅無情，可能都只係一層保護衣⋯⋯

好想知道當時嘅真相，所以我不由自主地搵返當年嘅新聞⋯⋯

原來呢單野係當年好轟動，唔止上哂新聞，電視仲做過奇案特輯添⋯⋯我愈睇就愈心寒，好後悔自己咁有科學家精神去尋根究底⋯⋯

承上 #反高潮

純文字討論實在唔吸引，所以我開咗個關於果單新聞嘅奇案特輯紀錄片睇⋯⋯

然後，我徹底地崩潰了--------------

當年，女神只得6歲，屋企人帶佢一齊去幫佢去峇里島度假，仲報咗團體驗下水上電單車。由於佢太細個，菲洲籍嘅教練環抱住小女神帶佢玩。就喺玩得起勁，而家人又無為意嘅情況下，小女神感到身後有異常硬物傳出一股暖流，所以就開始掙扎大叫！

後方，一隻又黑又大嘅口馬上消咗小女神音，而且個教練即刻開turbo將小女神帶到無人島⋯⋯正當佢獸性大發，想扯開小女神件粉經波點泳衣之際⋯⋯

原來⋯⋯小女神一早就拎出防口袋仔入面條沙灘locker鎖匙，就喺呢個時候插向教練嘅眼⋯⋯先係左邊，教練馬上血流滿面，跪喺地下，未識反應⋯⋯就到右邊，教練大叫⋯⋯小女神露出自信而冷靜嘅笑容，就好似平日同佢打招呼嘅時候一樣⋯⋯

「我唔明啲大人點解唔用腦諗野？你要個腦嚟都無用架啦？」

正當教練向小女神嘅聲線來源撲向去，小女神一伸出腳，教練馬上失平衡，後腦直接撞向淺灘嘅石頭上面⋯⋯

睇到呢度，我知道我唔會瞓得著⋯⋯

當人類面對極大威脅嘅時候，會做出相對應嘅反擊。但對於一個6歲嘅小妹妹嚟講，可以如此冷靜同冷血地自衛⋯⋯令我有啲心寒

但有一點我諗極都唔明

細個嘅女神可以為保貞潔而自衛殺人，但點解長大後可以出賣自己身體？